<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Storytelling on Blog của Hoàng Anh</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/storytelling/</link>
    <description>Recent content in Storytelling on Blog của Hoàng Anh</description>
    <generator>Hugo -- 0.153.2</generator>
    <language>vi-vn</language>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/storytelling/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>GraphQL vs REST: Cuộc Soán Ngôi Hay Chỉ Là Sự Cường Điệu?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/graphql-vs-rest/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/graphql-vs-rest/</guid>
      <description>REST đã thống trị thế giới API suốt 20 năm. Nhưng Facebook không hài lòng với nó và đã tạo ra GraphQL. Liệu REST có thực sự &amp;#39;hết thời&amp;#39;?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bức Tường Lửa Và Chìa Khóa Vàng: Chuyện Về Bảo Mật Mạng (CORS &amp; JWT)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/network-security-jwt-cors/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/network-security-jwt-cors/</guid>
      <description>Bảo mật không phải là những dòng lệnh phức tạp. Đó là câu chuyện về niềm tin, về cách chúng ta mở cửa cho đúng người và đóng cửa trước kẻ gian.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WebRTC: Khi Browsers Nhìn Thấy Nhau (Không Cần Server)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/js-webrtc/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/js-webrtc/</guid>
      <description>Làm thế nào Google Meet hay Zoom có thể truyền video mượt mà đến thế? Câu chuyện về kết nối Peer-to-Peer và hành trình đi tìm nhau giữa biển Internet mênh mông.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khi Web Không Chỉ Là Tĩnh Lặng: Đánh Thức Sự Sống Với WebSockets</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/js-websockets/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/js-websockets/</guid>
      <description>Tại sao Facebook biết bạn có tin nhắn mới ngay lập tức mà không cần F5? Bí mật đằng sau những ứng dụng Real-time và sự thay thế hoàn hảo cho HTTP truyền thống.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cuộc Chiến Giao Thức: Fetch API &#39;Cây Nhà Lá Vườn&#39; vs Axios &#39;Vũ Khí Hạng Nặng&#39;</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/js-fetch-axios/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/js-fetch-axios/</guid>
      <description>Trong thế giới Frontend, việc gọi API cũng chia làm hai phe phái. Bạn là người theo chủ nghĩa tối giản (Fetch) hay người thích sự tiện nghi tận răng (Axios)?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Đường Đua F1 Của Dữ Liệu: Tại Sao Netty và NIO Lại Nhanh Đến Vậy?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/java-netty-nio/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/java-netty-nio/</guid>
      <description>Khám phá bí mật đằng sau những hệ thống chịu tải hàng triệu request. Khi mô hình cũ kỹ IO Blocking trở thành nút thắt cổ chai, NIO và Netty xuất hiện như những siêu xe trên đường đua số.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nghệ Thuật Xây Dựng API: Spring Boot và Những Chuẩn Mực Bị Lãng Quên</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/spring-boot-rest-api/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/spring-boot-rest-api/</guid>
      <description>Tại sao chúng ta lại cần REST? Tại sao việc trả về Status Code 200 cho mọi request là một tội ác? Hãy cùng đi tìm lời giải.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kỷ Nguyên Mới Của Giao Tiếp: Java HttpClient và Sự Tinh Tế Của Asynchronous</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/java-http-client/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/java-http-client/</guid>
      <description>Đã qua rồi cái thời dùng HttpURLConnection cồng kềnh. Hãy cùng khám phá một vũ khí mới trong Java 11 giúp bạn &amp;#39;trò chuyện&amp;#39; với các API khác một cách mượt mà và đầy nghệ thuật.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Câu Chuyện Về Java Socket: Khi Hai Máy Tính &#39;Thì Thầm&#39; Với Nhau</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/java-socket-programming/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/java-socket-programming/</guid>
      <description>Hãy quên những khái niệm khô khan đi. Chúng ta sẽ cùng nhau xây dựng một cỗ máy chat, nơi mà những dòng tin nhắn bay qua bay lại giữa các lục địa chỉ trong tích tắc.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
